W.Karredal Sel 23mal Nowbr 1874. No 32.
Koggokonna kohtus ollid koos
Wallawannem Jürri Kopti
Kõrwamees Mart Themas
dito Mihkel Silmann
Kirjotaja P. Petersonn
Et kaebtust ei olnud sai kohtopääw lõppetud. 
